脊醫?

有冇巴打睇過脊醫? 覺得點同有冇好介紹

腰痛痛左幾個月, 同埋連住盆骨痴住大腿骨果個位果痛, 懷疑錯左位. 想啪骨啪番正佢

could you elaborate a little bit more?

首先
啪骨唔係脊醫專利
第二腰痛唔一定單純係骨既問題，未必真係靠啪骨做主要治療方案

巴打講多小小?
仲會做既啪骨既你指中醫既推拿? 我試過睇跌打好似仲衰左..

基本中醫u grad既其實呢啲手法都識
不過用唔用同有冇用就另一個問題
跌打就恕我講，哂氣
臨床見愈捽愈大鑊既多不勝數

打少啲J
有機會係發炎性既痛

跌打好似都算係註冊中醫？
我見好多中醫都係內科咁 同你執下藥就算
有冇咩好介紹？

跌打有部份有牌，有部份無
因為法例管理不善
中醫內科開藥，唔見得一定醫唔好

同問 呀媽成日嗌腰痛，我又唔敢亂幫佢按
有冇物理治癒系巴打講吓有咩日常生活同運動幫到手

巴打係中醫？

係
有出post,可以去睇

脊醫好貴....專科收費

啪骨中醫會平的
搵的有牌會用手法治療的中醫

樓主講緊髖關節？
呢個我啪到 坐係度向內推膝頭 隻腳板要掂地 個身可以向前傾 推果時大腿骨就會內收 好響

dont waste money~I have spent around 40000 HKD and it's useless.

go to physiotherapy la

and keep strengthening your muscle / tissue is the most important part as they help spine alignment

唔係太明, 有冇圖/youtube?

seriously
You spent 40k on several chiropractors or just one?
I have tried physiotherapy as well.. doesnt help much.
is yr physiotherapist gd? could you introduce?

You have to better diagnose your case by mri

Physio can help for muscle strength and skeleton alignment

Don’t go Chinese 跌打for sure, I suffered fucking Chinese massage

chiropractors 同physio almost the same

你照咗mri 先

再下一部啦

睇西醫啦

中醫之前無license
係特區比佢

物理治療真係好貴又唔知有無用
搞一次都六七百

睇過康逸護脊
亦都做過物理治療
我覺得脊醫係可以試吓嘅，雖然係貴但都真係有用
配合物理治療幫你練番好啲肌肉的話就最好

唔好睇脊醫
正經搵個骨科醫生照吓
或者直接睇跌打

申利: 睇過脊醫

喺splatoon post都見到巴打